［單身狗謹入］分享一段形同虛設的關係

斷。捨。離 — 相信拍過拖嘅巴絲或者都經歷過一段死唔斷氣嘅關係，我都唔例外。

當一個人以年月伴隨左右，雖然分開，但生活一點一滴偶爾亦會憶起一啲經歷，甚至會見到殘影。我曾經有過一段8年以上嘅關係，日日夜夜重複著相同嘅事，熱情最終都轉化成煙，故事起承轉合並不重要，最後都係結束。雖然主動離動嘅係我，但我間中都會想知道佢嘅近況。。。

可以聽下你地嘅故事嗎？

聽你老母 死返去含撚啦